3DS/Switch 二手賣買區 (10)

放switch
Mhxx 280
港島綫至南港島綫

放

switch sp2特別版有單有盒

有sp2版機套，mon貼，架，延長線，sp2版pro制

連sp2+孖車 全set$3200

收Splatoon2 英文 $260

收mario kart$270+sp2 $240

收
mario kart$270
sp2 日版$240
兩樣一齊賣就收$540

收 Zelda $280

]收
SP2 230
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280

收mario kart $290
港島沿線交收

放

switch sp2特別版有單有盒

有sp2版機套，mon貼，架，延長線，sp2版pro制

連sp2+孖車 全set$3200

唔包pro制$3000

sell sp2 日文 $260
收殺達 $300

收

isaac 200
mk8 250

賣ＰＯＫＥ拳 ３１０

放switch Mhxx 換 zelda

收 new 3ds ll 日版
or new 2ds ll
咩色都得 要齊配件
btw 收嚟玩pokemon
最好連game放

switch
收 孖車 $280
收 炸彈人 $220
收 fifa $280

另收 joy con 要黃色 $380可小議

收 champion jockey
荃灣綫

收炸彈人 220

放mhxx 280
馬鐵/大學站 tg goodhappybilly

收全新splatoon版pro controller/黑色暗花硬case

全新你入黎二手post做乜

收Zelda $280
荃灣線交收

收switch game
1-2 switch - $200
孖車 - $270
柒彈 - $260
全收 - $750

放
arms :250
炸彈人：250
Mk8 :300
zelda : 300
mhxx:290

將渾澳區交收

收mhxx 280，將軍澳區交收

Pish

人地想用二手價收全新,理論上冇問題

收炸彈人220
紅線美孚到油麻地交收

放火紋 400

放
MK8 300
Mario+rabbids 300

收2k 310
屯門or九龍灣交收

收
Just Dance 2017 $250
Switch 1 2 $200
龍珠 美版 $300

放switch Mhxx +20 換 zelda

收 孖寶車8 $280
收 MHXX $270
收 炸彈人 $230
收 switch12 $200

放
Mario Kart 8 $290
1 2 switch $220
Street Fighter $100

荃灣/荃灣西交收

收mk8 $290
屯門/灣仔區 其他地方再傾

放HORI耳筒$140
大埔/鰂魚涌優先

收日版薩爾達$300，西環，杏花邨或港島線交收

紅藍機,有單有盒有保..正常使用行跡,(一條唔太明顯既微花)..非完美者合
保到下年5月尾,已貼MON貼,原廠套
連POKE拳+佢本特典書仔
$2500

收

Lego World 中文版 $180
俄羅斯方塊 $200

收 Zelda $290

有無人放2K18?

收炸彈人 240

收
Splatoon2日版 $250
Mario kart$290

放

MHXX $280

東鐵線

放

炸彈人 $230

港島線 將軍澳線

放英版Zelda $290

收mario kart $280

收mk8日版 $290

放poke拳連虎之卷，300蚊
屯元天交收

收孖車$280
九龍灣至柴灣站

收 地心探險 220
放 pokken 連虎之卷 310

可小議 出價自重

MK8 Hold
1 2 switch Hold

收Zelda 300
地心探險記 230

放日版splatoon
請出價
港島東

]]收
SP2 230
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280
地探 200

收
炸彈人 220
1,2 switch 200
地心 200

收
Splatoon2日版 $250
1-5番工時間九龍灣 weekend 荃灣

收 mario +rabbids 260

推

收SWITCH1部(可連SPLATOON2 英)

請睇tg

放Fifa 18 $300

放
MHXX $280

收 Lego city 220

放日版splatoon2
請出價
港島東最好

Price drop

放
Mario+ribbids $300
即日火炭 280$

收
nba2k18 290

放
mhxx 280
炸彈人 240
arms 240

賣紅藍機 跟機套 送全新機座 mon貼 有單 配件齊
購自豐澤 行貨有保至下年9月 無花痕
跟3隻games Zelda 孖車8 Arms
$3200

放 孖寶x賤兔（已出繁體中文更新檔）

賣Switch原裝全盒二套
連一隻噴7game
玩左幾次only 好新正

$2600 for one set 包個海錦質感既case

仲有隻mk8 可跟機一齊買埋

買賣唔出價個班真心

放

splatoon2 日版 $250
mk8 $290

收mhxx 280， 將軍澳區交收

switch凈機2800@1 5500@2
2部機 無花無爛 9成新 少玩
連盒 連袋 連case(黑/粉紅) 有貼mon 有一年保養

game單售如下

a. 日版splatoon2 @250
b. 日版splatoon2 @250
c. mario kart 8 @290

更新

我去買全新唔好

買全新仲便過你

splatoon2 港島區ok?

係咩

你玩過,開過光, 賣貴少少都正常嘅

收
Switch 12 210
Mhxx 270
Zelda 290
Sp2 240

Pro controller & joy con (唔要灰)一對 （價自出）

可少議

3000一部2手

updated

dont laugh

唔洗比開光費啊

收3ds 用黎玩pkm 連game最好

Switch遊戲機 全Set + splatoon2+已貼Mon貼+保護套(pink/black)
Used
HK$
2600@1
5000@2

放日版splatoon2 $250
港島東最好

收2k18

收無夜國度 屯元天

收LEGO undercover 中字 200

收 地心探險 230

收
SP2 230
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280
地探 220

放Pokémon + 書仔 $300

收Zelda $280
收英文版splatoon 2 $250

地鐵觀塘線

收Champion Jockey
HKD$380
東涌線或荃灣線交收

有意TG

pish

賣左 謝謝

收
Mhxx 280
Zelda 290

沙田區交收

日sp2 換 英sp2
mtr

收日版zelda 280
藍紅線交收

收splatoon2 日版 $250
Mario 賽車 250
地底探險 250
Mhxx 280
炸彈人 180
荃灣線

放pokemon連書 $280
TG:nccc21

放MK8 270
可換彈珠人

放pokemon 270
tg: hoballcgay

已hold

收 Zelda $310

收
炸彈人 220
1,2 switch 200
地心 210

已賣

放
Mario Kart 8 $290
1 2 switch $220
炸彈人 $240

要Mario kart

hold mk8 for me?

放
日行3dsll 藍色 連火牛 套
另加usb充電線 有痴芒貼 有盒有單
Pokemon moon
Mario kart7
星之卡比
全買1400

單買可議

日sp2 換 英sp2/ fifa/ 12/ arms/ mk

mtr 交收

放 wp8 2017 連code 盒
$340

星之卡比出左喇咩？

自膠 以為switch

賣紅藍機 跟機套 mon貼 有單 配件齊
行貨有保 無花痕
跟mk8
$2300

推推

放全新孖車380

放
Mario Kart $300
Slaptoon 2 日文版 $300
美孚至旺角一帶交收

放Mk8 $290
收mhxx 價自出
沙田站至綠色線交收

放埋Mon hunt xx $300
一齊買有平

賣Mk8 $290
收Mhxx 價自出
沙田至綠色線各站交收

收
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280
地探 220

收Fifa $290
放Arm / sp2 $250

放mario rabbid
$270
可以換arms

賣灰色機 跟原裝機套 mon貼 有單 配件齊
行貨有保 一邊手制少花痕
跟炸彈人
$2350

另外Mario Kart 8 $270

賣灰色機 跟原裝機套 mon貼 有單 配件齊
行貨有保 一邊手制少花痕
跟炸彈人
$2350

放哩到
有盒有單
tg:vito2017

3ds有用condom 新淨

收switch
Bomberman 250
Mario kart 280

九龍灣交收

收
ZELDA 300

tg: rubbishplay

放
winning post 8
$400
東鐵線或觀塘線交收

放 99%新 行
switch 紅藍色 @2500
齊件 有單有盒 連mon 貼

開過光?

玩過幾次

upupup

收
1&2 switch
Just dance

價錢可議

收Zelda $280
收英文版splatoon 2 $250
收Mario kart $270

放Switch MHXX 9成新 $300
沙田馬鐵站或荃灣地鐵站交收
Game 在身，可以今晚8:30後交收
有意請

收
Zelda 300

收
Fifa 18 $300

港島線交
有意留TG

放
薩爾達310
Just dance 290
Sp2日版 270

買2隻平10，買3隻平30
只限青衣/葵芳站

收
Splatoon2 日版 $240
Mario kart 8 $260

荃灣/葵芳交收，其他地方另議

放 賤兔 $280 藍田交收

收薩爾達 $300
將軍澳線

放 3DS 火紋 另一位英雄王，連男主角張卡
$120，紅色線/西鐵交收，元朗交收$100。

小推

想問交收前係咪將部機reset左先？

收switch MHXX
屯門交收

賣紅藍機 新淨冇花痕 跟機套 mon貼
送全新機座 有單 配件齊
購自豐澤 行貨有保至2018年9月
跟孖車8 $2700

絲打將床好撚正

收Puyo Puyo HK$210

tg:

放炸彈人 250

放紅藍機 switch 少玩 行貨
齊件 有單有盒 $2100

你肯定係絲？

放zelda 310

紅線交收

收Switch Game

- 龍珠 $250
- Pokemon拳 $250

我放 搵我啊巴打

放3ds games
Pokemon 月亮
Pokemon 藍寶石
Pokemon 重製特別版銀版
街霸4
steam

放
champion jockey 380
有意tg

放
薩爾達310
Just dance 290
Sp2日版 270

買2隻平20，買3隻平40
只限青衣/葵芳/荃灣站

收
Splatoon2 日版 $240
炸彈人 $180

荃灣/葵芳交收，其他地方另議

放champion jockey 有code, $400
明天尖沙咀/平日觀塘交收

$240，收switch1+2
藍線收

再黎

放3ds 逆轉 6 日版 $90

放 2k18 $310

屯元天交收

switch
放 ARMS $ 260

另收 joy con 要黃色 $380可小議

放日版3ds ll，可選擇連唔連game，tg傾

收Zelda 290

放
winning post 8
$390
東鐵線或觀塘線交收

放zelda日行 $310

紅線西鐵線

放fifa 18 $300
紅藍線交易

Push

收mk8 $280
平日屯門/灣仔 其他地區再傾

放
Splatoon2 日版 $270
屯門/荃灣

push

放 3DS 火紋 另一位英雄王，連男主角張卡
$100，紅色線/西鐵交收。 更新價格

放Switch MHXX 全新$300

東鐵線,九龍塘,尖沙咀

放champion jockey 有code, $400
放勇者鬥惡龍 有code, $380
用fifa 換 zelda
平日觀塘交收/綠色線互夾都可

收
炸彈人 200
屯元天

放

Monster hunter XX $280
Splatoon 2 (日版) $270
全要 可議

收
Winning Post 8 $350

西鐵線交收
有意TG:

收 switch孖車280
觀塘線港島線

收Zelda $300
東鐵線

放fifa $300
可以用綠帽換
綠線紫線交收

收聖劍collection

TG: Snyw77

放MHXX 280$
或換poke拳/Rabbit

觀塘/將軍澳交收

呢隻係咪有得睇中文版嫁?

放
薩爾達310 HOLD
Just dance 290
Sp2日版 270 HOLD

買2隻平20，買3隻平40
只限青衣/葵芳/荃灣站

放sp2 日
旺角交收

收
炸彈人$230
1-2 switch $220

放薩爾達日版 $310

紅線西鐵綫

放 switch Game
Arms $ 250
pokemon $300 連書

240收日版splatoon 2

收地底探險 230

收Champion Jockey
HKD$380
東涌線 荃灣線 觀塘線交收

有意TG

收龍珠異戰2 $300
tg: fongmankin

原來新都係280$
咁我要收平d, 收龍珠異戰2 $230

原來pc版先280 自膠,
收番300啦

美版無特典都要398啦
我上星期見日版連特典都仲係468
我點解要300賣出黎

收fifa18 $300
馬鞍山交收

收漆彈 日版230$
拳王 80$

唔怪之得無人放

放
switch MHXX
$280
沙田/旺角交收
tg:

你買一手啦
我隻龍珠都未玩完 玩完可能放

收 Zelda, 2k
$260 可議
地鐵紅線/金鐘 中環/香港到荔景

收 1 2 switch
200$

Tg?

放
sp2 - 250
火紋 - 350

tg:fullniii

放mario kart $290

放薩爾達日版 $300

紅線西鐵綫

hold

收poke拳 250

放日版poke 拳連虎之卷，$280
新界大西北交收

收 Splatoon 2 日版 $250
Puyo Puyo Tetris S 日版/英版 $200

收無夜國度2 $260
收魔界戰記5 $270
用fifa 換 zelda
觀塘交收/綠色線互夾都可

Hold

幫朋友放機 彩機
無乜玩過
有盒 有單 有貼
孖車 splatoon2
3000 (價錢可議)
交收 屯門西鐵站 / 長沙灣

放zelda 300

紅線交收

放switch
ARMS 250
可換SPLATOON 2

收無夜國度2 $260
收魔界戰記5 $270
收孖車 $270
收Zelda $280
收 12 switch $210
用fifa 換 zelda
地鐵綠色線交收

放
炸彈人240
ARMS 260
可加錢換SP2或者MK

收mario kart $280
將軍澳交收

有冇人放switch機？

放

Mario+Rabbids Kingdom Battle $250

最好屯門或灣仔交收

收switch
Zelda $300

Switch

用SP 2日版 換 2K18 可加錢

最好屯元天換 有意TG dontmakeme

已放

收zelda 290

龍珠$320 東鐵

收
MHXX $280
Pokemon $270
屯天元優先

放炸彈人
$250
黃埔線交收

收
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280
地探 220
放炸彈人240可換game

收switch火紋$300

收
薩爾達 $300

交日版splatoon2
260$

tg: kjai1999

收街霸$80

收Mario kart $270

放漆彈日版
$280

放全新未開(處) arms $280
可加錢換poke拳, Zelda 或 Mario odyssey
荃灣區或西鐵線交收

放
winning post 8
$380
東鐵線或觀塘線交收

放Mhxx 280
Or +20 換 zelda

放MHXX $280

黃大仙 MTR交收

收mk8 $290
觀塘綫交收

放arms 270 可換pkm拳/柒彈

放mhxx 280
Zelda 300
港島線 tko線 交收

收splatoon 2 日英都得 $230
東鐵綫

240收splatoon 2 日版

放Splatoon 2 日文版 $260
灣仔或旺角交收

有意tg

放炸彈人
$250

收
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280
地探 220
放炸彈人240 可換game

收二手 mario odyssey 340蚊

深水埗交收

買返嚟開包裝後即放

屌

唔好講，上次墨魚真係收到

放全新480

放馬車同芒亨
$550
聽日旺角地鐵站交收

有無人知隻just dance 點玩？ switch 有無鏡頭好似xbox Kinect 咁？

收二手zelda 300

放
winning post 8
$370
東鐵線或觀塘線交收

放
fifa18 310

放poke拳 280 將軍澳交收 連招式表

收switch pokemon拳 $260
Mario kart 8 $290

將軍澳交收

收just dance $280

放Switch 漆彈 splatoon 2 英文版
$280
可換game, 除咗龍珠/MK8
天水圍優先

放
Mhxx 280
Just dance 2017 290

平日青衣/葵芳站

收 splatoon 2 日版 $260

收 poke拳 $260

收

mario kart $300

收
1-2 switch $220

放mhxx 270

放
Fifa 18 $290
炸蛋人 $240

收switch pokemon拳 $270
Mario kart 8 $300

將軍澳至港島交收

放
魔界戰記5 300
LEGO City 230
港島交收

放
Fifa18 $300

西鐵綫/九龍塘交收

Switch 漆彈 splatoon 2 日版 + hkd 50 換2k18 觀塘線

放MHXX 280
紅線美孚到油麻地交收

放fifa18 300

放

Zelda 300
Sp2 270

荃西, 鑽石山交收

放mhxx 280
主機 2400 小玩 有貼有套
Tg:

收
漆彈250
Mh250
西鐵線

Switch 放mhxx

$280

上水粉嶺平$20

荔枝角 3-8
油麻地 8點後交收

230收SP2 日
地點就你就近你既地鐵站

放
炸彈人230
Poke拳 270

西鐵線交收

放Switch 漆彈 splatoon 2 日文版
$280
TG:Chi1201

放splatoon 日版 $260
Poken $280
綠色交收
另收mk8 $280 ，可換game ，sp2補差額

放mario rabbid $300 或 換mario kart
另收炸彈人 $220

收
Switch 12 210
Zelda 290

Pro controller & joy con (唔要灰)一對 （價自出）

可少議

已放poken

收Mario kart $280
炒彈人$220

放龍珠2日版連限定特典玩第一集內容

$380

有英文字幕

收Mario kart $290
炒彈人$240
1 2 Switch $220
Poke 拳 $280

屯門/天水圍/奧運

收炸彈人 250
將軍澳線 可即日

放arms 270
收poke拳 280

東鐵綫交收

放champion jockey

放

Monster hunter xx $270
Splatoon 2 (日版)250

全要$500
西鐵線交收
TG:

收mk8 紅線 紅線交收
$280

放
漆彈（美）
送你孖車軚盤兩個
淘寶全套孖車amiibo

$300
屯天元交收

收 SF $80

放switch FIFA18
$280
或
換switch 2k18

Telegram: brucewayneisbatman

放splatoon 2 (日版)
$250

西鐵線交收

[quote]放switch FIFA18
$280
或
換switch 2k18

Telegram: brucewayneisbatman

收switch Pokémon 拳 280

收fifa18 $280
馬鞍山交收

放Switch Fifa18
$280
可換game, 除咗龍珠/MK8
天水圍優先

收Splatoon 2 英文version $260

收

孖車
噴漆2
Zelda
Zelda 攻略
炸彈人
FIFA 18

SWITCH 1/2

收zelda 英, 280

放 mhxx. $280 或 換 孖車8

收 12switch 210

香港站/九龍區紅綠線

放
fifa 280
漆彈（日）250

荃灣線或東涌線

放日版龍珠320

收 champion jockey
Mario odyssey

天水圍交收

放mhxx $280
旺角交收

放arms 250 可換漆彈 pk拳

收
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
2k 280
地探 220

upupup

連game收1200

Tg:vito2017

收1-2 Switch $220

觀塘線/將軍澳線

收zelda $240
Tg:

收 全新 MARIO ODYSSEY

一隻300 (連PASSPORT 310)
兩隻620 (連PASSPORT 640)

觀塘線

收Mario odyssey $330

放MHXX 280$
或換poke拳/Rabbit
放Fifa 300$

觀塘/將軍澳交收
今晚旺角 尖沙咀交收都可以

放mhxx 280
或換fifa18
互就地點交收

補tg

放漆彈日版
$280

今日交收只限荔枝角2100或之後
星期六，日 可荔枝角，旺角或奧運，時間再夾

收 switch poke拳 250

綠色線 或 東鐵線

放Switch Fifa 18
$280
交收地點再議

收
12switch 210
fifa18 250

東涌線/紅線/綠線

放
Switch 紅藍機 9月尾購入
齊單齊附件 連非原裝黑色機套
連全新mario kart 豪華版
$2600

收 splatoon 2 日版 $240

已收 thx

放
splatoon 2 日版 $250

放灰色有單 連pro手制 mhxx $2000

放Mario odyssey
$300

Switch 漆彈 splatoon 2 日版 250 可加錢換2k18/Mario Odyssey. 觀塘線交收

放mhxx 260

放地底探險 260

放全新港行splatoon2
連貼紙
$280

放mhxx x4 （要多隻可議）

收pk拳 250

收無夜國度2 $260
收魔界戰記5 $270
收孖車 $270
收Zelda $280
收 12 switch $210
地鐵綠色線交收

放poke拳 290 觀塘交收

謝謝

收mario odyssey $300

收switch Pokémon 拳 280 將軍澳交收

收 winning post 8 $320 綠色線交收

賣
Zelda 300
Arms 230
觀塘交收

放日版splatoon2
意tg

收龍珠
將軍澳線交收

Switch
收 mk $280
漆彈日版 $250

只今星期六/日
荃灣至東鐵線

放 Splatoon 2 歐版 250
沙田/大圍

收Mario odyssey
炸彈人

放全新未開日版splatoon

西鐵元朗站/港鐵荃灣站優先

放全新未開日版splatoon2

西鐵元朗站/港鐵荃灣站優先

收漆彈 日版 $250
炸彈人 $250

收switch 原廠手制一對 350$

荃灣線

收炸彈人 $210
港島綫

Tg: ksuka11

收炸彈人$230

放mhxx
$280
可即日黃埔/何文田站交收

頭先位巴打add多次 覆唔到你個tg

放mariokart8 $280
沙田交收

收
12switch 210
fifa18 250
sf 80

東涌線/紅線/綠線

放 美版splatoon2 2 $280
Or +50換mario odysey
荔枝角/油塘站交收

放火紋無雙
320
tg: becomeblues

收 價錢可議
Mario Kart $250
Zelda $250
t. me/Sing0111

[url]t. me/Sing0111[/url]

收 switch 俄羅斯方塊

收
12switch 210
fifa18 250
sf 80
mk 250
東涌線/紅線/綠線

賣splatoon 歐板 300

收zelda 250

放just dance 2017
$280

放漆彈日版
$280

聽日交收

放漆彈日版
$260

splatoon2日版 換mk8
tg: pusheｓ

放splatoon 歐 290(+50換 新mario )
放12switch 230

青衣葵芳交收

放
fifa 280
漆彈（日）250

荃灣線或東涌線

收日版Splatoon 2 240蚊 觀塘線

今日九龍灣交收250蚊

收mk8 $280
綠線 紅線 交收
今日交收可藍線

收mario kart 8
$270

收
zelda 260
mhxx 220

地鐵沿線

另收mhxx $230
東鐵/馬鐵交收

mhxx放 260
zelda放 300

紅線 or 灣仔交收

收孖車$250
東鐵綫交收
tg:beststrike

收Mario Odyssey $300

收新mario 300
荔枝角/油塘交收

交易完成

放switch + poke拳連虎拳
購自9月，少挽新淨，齊件
已貼mon貼，包套
$2600
屯元天交收

有意留tg

收zelda $260

荃灣線 西鐵線

放 poke拳 連特典 $290
日版 Splatoon 2 $250

荃灣線交收

放Splatoon $250
tg: @lam2243

收賤兔250

地鐵交收

放splatoon 2 日版 240
荃灣/元朗交收

放MK8 $280
MH $ 290

挽你老母

放MHXX (日) $270

放Mario kart 8 $280

紅線優先
意留 tg 我搵唔到

收zelda $260

港島 南港島 寶琳線

收Mario Odyssey. 300

Splatoon 2 日版換賤兔/Pokemon
TG:kwbellooo

放fifa18 290

收mario odyssey $330
tg : hey1234567

放splatoon 歐 290(我+50換 新mario )
放12switch 230

青衣葵芳交收

放mh 2隻 $300@1
孖車 $300
收odyssey $300
東鐵線 旺角太子深水埗

全新孖車換mario odyssey

放賤兔280
炸彈人230

收splatoon2 英文版

放splatoon 英文 290(我+50換 新mario )
放12switch 230

可按價值互相加錢交換
想換新mario/switch手制
ps4三國無雙帝王傳/g gen中文/ps4手制無線接收器

青衣葵芳交收

收splatoon2 英文版
可用fifa18換你

放switch 彩機 +mk8 + dl版mhxx

有盒有單

Total 玩左365hrs

收 mario賤兔 240

放switch mhxx 300
Splatoon2. 260
Super Mario Odyssey 350

收
2k18 300
Fifa18 280

天水圍西鐵站

放日版龍珠300

收 champion jockey
Mario odyssey

天水圍交收

放漆彈日版
$280
或者加錢換Mario odyssey

收

Zelda
噴漆
孖車8
12 switch
炸彈人
Fifa 18

唔識開價
請

收炸彈人$200

收無夜國度2 $260
收splatoon 2 $230
收孖車 $270
收Zelda $280
收 12 switch $210
地鐵綠色線交收

賣MON HUNT $250
星期日 星期一就銅鑼灣交收
星期二就旺角道地鐵站
有意TG搵我

唔換GAME THANKS

收
孖車 ???$
Sp2 英文版 270$
炸彈人 200$

收
孖車8 $280
zelda $280

[quote]
收
fifa18 250
sf 80
mk 260
放
arms 260
東涌線/紅線/綠線

放mhxx 290
Tg Xhaka1994

收zelda $290

港島 南港島 寶琳線

收mario odyssey 320
荔枝角交收

收 switch版 mhxx 260
Zelda 280
地點觀塘線

放全新Splatoon2 220

放splatoon2 英文290(我+50換 新mario )
放12switch 230

青衣葵芳交收

放Fifa 18 $290
Zelda 連game weekly攻略 $330

放龍珠xv2
$320
爽快可小議

收Mario Odyssey. 330

放mhxx $250

放MHXX $260
Just dance 2017 $260

收
孖車 280$
炸彈人 220$

Mario Odyssey 加錢換
Mario kart + bomberman/switch 12

全新pokken連書
換火紋or 放330

收
Super Mario Odyssey $330
交收地點互就
tg:

放MHXX 孖車
可換龍珠/火紋/Zelda

收
Zelda 280
地點觀塘線

收
fifa18 250
sf 80
mk 260
放
arms 260
東涌線/紅線/綠線

放漆彈日版
$280
或者加錢換Mario odyssey

今日可於荔枝角或奧運交收

賣SH500 轉換TV MODE 底座

放
Switch 1 2 $230
Mhxx $280
漆彈日版 $250

紅色線 或南昌 柯士甸 交收

收
2k18 320

天水圍西鐵站

收 champion jockey
天水圍 or元朗 交收

放mhxx 280
主機 2300 有貼
Tg:

收
zelda 290
炸彈人 220
東鐵線 觀塘線
一至五可荃灣線交收

放
全新 未拆 mario odyssey
$360

放 Switch紅藍機 行貨
連5games
(Puyopuyo , fifa18 , splatoon2 , 1,2switch , overcook)

買了兩個月玩左一個月都無

配件齊 有mon貼 機無花

Full set $3000

留返tg

放mhxx 260
可以換Pokemon DX

放arms 250

Fifa 換 Zelda

收zelda 250
屯元天交收

收splatoon 2日版
$220
Tg:spring410

1手都係350 點解唔比多20$

放zelda英文版
$300
東鐵線
@Agger05

放 zelda $300
英文版
東鐵線

收2k/mario odyssey
可用zelta換

放splatoon2 英文290
放12switch 230
全要500

收joy con充電手柄 90 (副廠tg傾)
收joy con充電座 副廠50

青衣葵芳交收

放 arms $250
可換Fifa18

深水埗交收

放柒彈 $260 (日版）或換孖車

放 splatoon 2 日版 $270

收 splatoon 2 日版 $230
屯元天西鐵

放splatoon 2 (日版） $260
Pokken 拳 $290

放全新未拆賤兔$250

放
日版 Splatoon2 $250 或換mk8
紅線交收

tg: ｐushes

收
Zelda $300
12 switch $220

太子，旺角，上水

收 zelda $290

地點再約

arms 換 2K18

tg: melotoby

收
兩隻mhxx 260/1 550/2
孖車 280

收
zelda $290英文
FIFA18 $260
綠色線/紫色線 再約

放2k18 350
連Bonus Content 未用

收switch mario $300

收
Zelda $300

觀塘線/將軍澳線/其他線再約

放mhxx 280或換mario kart
或加錢換mario

[quote]收炸彈人$200

放漆彈日版
$275

收
Super Mario Odyssey $300
荃灣線
tg:

Switch Mario Rabbids
$250不議，天水圍優先
可換game, zelda/odessey

收
fifa18 250
sf 80
mk8 260
放
arms 260
東涌線/紅線/綠線

pkmon拳 換 薩爾達

放Winning Post
價錢另議

淨收switch 主機 紅藍色
最好有單有保養
地鐵綠線 紫線交收

放splatoon2 英文290
放12switch 230
全要500

青衣葵芳交收

收Mario Odyssey $310

放 splatoon 2 日版 $250
觀塘線/將軍澳線交收

收 mario odyssey $320

tg : hey1234567
最好將軍澳線附近交易

放poke 拳280
可換mon hunt/Zelda

收
sp2 $220
mario kart 8 $260

ig:

收mk8 $280
綠線 紅線交收

放 Super Mario Odyssey bundle入面既 保護套+貼+MARIO貼紙
放$150

放MHXX 280$
或換poke拳

紅線美孚到油麻地站交收

收
FIFA 18 (日版/行貨)$280
MK8 (行貨)$280

收火紋
你開

收 Mario Odyssey $330

觀塘至荔景沿線交收

TG：kkkkwaye

收 Mario Odyssey $330

觀塘至荔景沿線交收

收
Zelda $300

觀塘線/將軍澳線

放MhXX $270
觀塘線/ tko線最好

收 Mario Odyssey $300

觀塘或大埔交收

放漆彈2日版
$275

更新
Mk8 已賣
Mhxx $260

mario kart8 換 odyssey
or 放300
九龍灣mtr交收

收 Mario Odyssey $330

只限今晚7點旺角交收

收
FIFA 18 (日版/行貨)$280
MK8 (行貨)$280

0

0

收mk8 280
Zelda 310

收just dance

tg:

收
Mario odyssey
地心探險

收
fifa18 250
sf 80
mk8 260
放
arms 260 可換game
東涌線/紅線/綠線

放 NS MHXX $280 觀塘站交收 , $300 觀塘線及將軍澳線沿線

放splatoon 2 日版 $250
馬鐵線/綠線交收

已放, 謝巴打

收
孖車 250
just dance 250

收 Zelda 300

綠線/紫線/其他線

放 mario 賤兔
$270

or 換12switch

放全新未拆splatoon2 係吉之島買機跟
250$

放fifa18 290
mhxx 280

收Mario Odyssey $320

收2k 280
12switch 200

放日版Splatoon 2 $250

sold out

收
綠帽達300

放Arms 230
綠色線交收

Up

放
1 2 Switch $220
Puyopuyo Tetris 俄羅斯 $220

收
NBA2k $280
Zelda $280
Super Mario Odyssey $300

上環到美孚

Tg: sam111

Tg: samh111

放 splatoon 2 $280 觀塘交收

放MHXX 270$。
可加錢換Mario odyssey

觀塘線

收joycon 一對，最好灰色/有保

$300-$400

收 mario odyssey $330

tg : hey1234567

放 火紋 Coins 未用 $380

銅鑼灣或大埔巴士總站附近交收

放mhxx260
TG TCHHIHI

放mhxx switch版
$270
東鐵，旺角，銅鑼灣 其他地點再約

收sp2 日 $230
港島 紅色綫再就
Tg spring410

放splatoon2 英文280
放12switch 230

青衣葵芳交收

放MHXX 270$
可加錢換Mario odyssey

旺角 即日交收

放 日版Splatoon2 $250
Mario Kart 240

放

splatoon2 日 250

或

我加錢換 Mario Odyssey

收 Zelda $300

灣仔/荃灣線

放 MK8 300$

收 Splatoon2 日版
$230。西鐵綫交收

Pmed

收

mario kart 8 $260

tg:

放MHXX 260$
我可以加錢換Mario odyssey

旺角 即日交收

收日版sp2 200
收MARIO KART 260

收 1 2 switch $220
地點 綠/藍 OR 再定都得

TG@ FalconEE

收 SWITCH

1 2 switch $200
Zelda $ 260
ARMS $ 220

綠色線/奧運/將軍澳

收
Mario Odyssey $320

收
fifa18 250
sf 80
放
arms 250
東涌線/紅線/綠線

收zelda 300 splatoon2 250

收Mario kart 8 $270
2k18 $300 要連code

唔識留Telegram, 我會係到check留言

放
MHXX $290
SF $80

全要$350

TKO交收

放Splatoon 2 日版 $250

粉嶺或觀塘交收
粉嶺交收可小議

收
薩爾達 280
Mario Kart 240
Splatoon 2 240
Mhxx 240

收 champion jockey

收

薩爾達 280
Mario Kart 240
Splatoon 2 240
Mhxx 240

旺角/油麻地交收

收 zelda 280

收Mario Kart $250
觀塘線交收

收日版sp2 220
收MARIO KART 260

東鐵西鐵東涌紅色綠色線都可交收

放
Mhxx $270

收
mk8 250
sf 80
放
arms 250
東涌線/紅線/綠線

換game可以傾

放Splatoon 2 日版 $275
收monopoly!!!!!

收

薩爾達 280
Mario Kart 240
Splatoon 2 日版 240
Mhxx 240

旺角/油麻地交收

全新未拆splatoon2換薩爾達/mario kart

2k18都可以

放Switch
FIFA 18
$280
TG:

收 mario odyssey
$300

放
日版 Splatoon2 $250 或換mk8
紅線交收

tg: ｐushes

mario kart 換mario odyssey

港鐵沿線

收
mk8 250
sf 80
monopoly
放
arms 250
東涌線/紅線/綠線

收mk8 $280

綠線紅線

放MHXX 250
觀塘至沙田

全套放$700
有咩再tg詳談

收Mario kart $300
觀塘綫交收

arms+$30換oh d see
tg: Switch1113

放Splatoon 2 日版 $275
收Just Dance 2018 $310-$320

收

mario kart 8 $270

tg:

收 Zelda 300

綠色線/紫色線/再約

收monopoly $240-250

放Mhxx $270

Tg: Xhaka1994

收 super mario odyssey 290$

放 arms 270$

Tg :

放 splatoon 2 連貼紙 $250
價錢可議
屯門交收

放 switch主機連漆彈game $2500 黑色

放FIFA 18 $300
可換monopoly / Mario odyssey
有需要互補差價

放Sp2 英文版
$300
可加錢換Mario odyssey
東鐵線

收

薩爾達 280
Mario Kart 240
Splatoon 2 日版 240
Mhxx 230

旺角/油麻地交收

放zelda 300 觀塘線交收

放

FIFA 18 $300
屯天元西鐵

fifa 18 / pokemon 鐵拳

換 mario

收
mk8 250
sf 80
monopoly 270
放
arms 250
東涌線/紅線/綠線

放MHXX $260

收
poke 拳 260
mario odyssey 280

東鐵線交收

放ARMS 250
紅線, 藍線交收

收 Zelda 300

收
sf 80
monopoly 270

放
arms 250
東涌線/紅線/綠線

放arms 240 綠色線

放mhxx 250
TG: TCHHIHI

收 odyssey $320
pokken $250

收
poke 拳 260

收mk8 $250
東鐵線或太子交收

Telegram :

收monopoly 280觀塘綫/港島線/荃灣綫

收埋Mario odyssey 280

放
Puyopuyo Tetris 俄羅斯(英) $210

收
NBA2k $280
Zelda $280

上環到美孚

放 fifa 18
280$

用2k18 (有code)換mario odseesy

收
1 2 switch 200-230
一對joycon 唔要灰 300-400
@jjson133

收Switch版「大富翁」
$260

收 super mario odyssey 290$

放 arms 260$

Tg :

收
孖車 $260
將軍澳/綠色線/藍色線

放Splatoon 2 日版 $275
收Just Dance 2018 $310-$320

收monopoly $240-250

放MHXX $260
TG:

放mhxx 260$

地鐵沿線

收
Mario kart 8 - $270
Monopoly - $270

減

收mario odyssey 330
港島綫優先

收
pro手掣
Monopoly
地底探險

帶價pm

mhxx+20蚊換nba2k18
西鐵沿線

收孖車8 $270 東鐵線交收

有冇人放3DS既太鼓GAME

收 switch
Zelda $280

荔景至觀塘沿線

放 champion jockey special $360
觀塘線

Switch
收 Mario odyssey $320
Monopoly $250

放monster hunter $ 230

收Mario Odyssey $320
收3ds mhxx $150

可屯門or mk交收

mario x 賤兔
換 孖車/寵拳/龍珠

唔記得放tg

放 歐版 splatoon 2 $250

放 日版 漆彈splatoon 2 $260
港島 優先

放 zelda 300
紅線交收

放
日版splatoon
$250
MTR綠線交收

放
日版splatoon2 $270
孖車 $280

時間地點互就

放mhxx 250
TG:TCHHIHI

放splatoon2 英文290
放12switch 230
青衣葵芳葵興交收

收switch 主機2000
可連game
tg addley

收無夜國度2 $250
收魔界傳說5 $260
收splatoon 2 $220
收孖車 $260
收Zelda $280
收 12 switch $210
地鐵綠色線交收

收

薩爾達 280
Mario Kart 240
Mhxx 230

旺角/油麻地交收

收3DS LL 主機
tg: theon99

收Mario kart 8 $270
2k18 $300 要連code

收Zelda $280

放 聖劍傳說 120
Tsuen wan line trade

貼錯 sor

放Splatoon 2 日版 $275

收Just Dance 2018 $310-$320
收monopoly $240-250

收mario odyssey 280
港鳥缐交收

放arms 240

徵
mario kart8 : $280
Super mario odyssey : 300
Zelda $280
中環/上環/金鍾/香港站/南港島線

放new 3ds LL 改左b9 藍色無花使用正常

收

薩爾達 280

觀塘線交收

放

炸彈人 220
pokemon拳 290
火炆無雙 380
大富翁 270
日版 splatoon 2 260

觀塘線交收

呢個tg先岩

放Mario Odyssey $330

港島線/南區 優先

收
zelda $280
1 2 switch $210
東鐵線平日最好

pokken 換just dance

紅磡至沙田，天水圍

or 放pokken 280

放
Zelda 300
街霸 80
漆彈歐版300
孖車300
放工時間觀塘線交收

收MARIO KART 260

紅綠橙線東西鐵線

放
Winning Post
大富翁

arms+$30換mario odyssey
tg: Switch1113

放 日版 漆彈splatoon 2 $250
港島 優先

放
poke 拳 290
mario 賤兔 280
mhxx 280

屯元天交收

放
火紋無雙 400
Mario kart 8 300
Bomberman 260
Poke拳 300

另收
Mario odyssey 320

放工時間佳,地點時間再議

放fifa 320
黃色行貨joycon 一對連盒連單 400

放炸彈人 220
收mhxx 230

放Splatoon 2 日版 $275 ，可小議

收Just Dance 2018 $310-$320
收monopoly $240-250

收mk8 $280
Mario odyssey $300

綠線紅線

放

炸彈人 220
pokemon拳 290
火炆無雙 380
大富翁 270
日版 splatoon 2 260

觀塘線/坑口交收

收
sf 80
monopoly 250

放
arms 240
東涌線/紅線/綠線

放new 3DSXL主機
內含幾十隻game

放 Zelda 300

收NBA 2K18 280
TG

Switch mairo kart 換zelda 太子/將軍澳交收

巳放

放美版splatoon 2
$280

收switch
炸彈人200
Mario Kart 8 230

屯元天，東涌紅色線

Tg: Arrowck

放mhxx250
TG TCHHIHI

收switch
炸彈人200
Mario Kart 8 230

放工時間屯元天，西鐵東涌紅色線

Tg: Arrowck